1.Опишіть своїми словами, що таке обробник подій.

обробник подій - це дія яка буде виконуватися над об'єктом коли ми будемо взаємодіяти з ним. Якщо ми на наш елемент 
навішаємо обробник подій наприклад click, тоді певна дія яку ми пропишемо станеться тоді, коли ми натиснемо на цей елемент.

2.Опишіть, як додати обробник подій до елемента. Який спосіб найкращий і чому?

є три способи:
1. можна додати обробник подій прямо в HTML  наприклад: <button onClick = "alert('привіт')"></button>
2. в JS можна додати обробник через button.onClick = function(){
    alert("привіт")
} але цей спосіб не дуже популярний із за того, що він не дозволяє навішати декілька обробників.
3. Самий найкращий спосіб через element.addEventListener() він більш гнучкіший і за допомогою нього можна додавати 
декілька обробників елементу.

